有冇人覺得凍檸茶走甜係好飲過正常凍檸茶？

:凍檸茶走甜
:凍檸茶正常

少甜點計先？

飲過少甜覺得同正常無分別

熱檸茶走甜(外賣)

走甜領先

同好

凍奶茶走甜都正

咁係因為人地沖嗰陣根本冇幫你小甜
有味覺嘅都知正常嘅同少甜嘅有分別啦

走甜咁撚苦 我寧願揀正常

好好飲
次次都咁叫
依加飲番正常會覺得好怪

竟然有同好

冇可能有甜,
熱, 凍都唔落甜
EVEN 幻茶都係

飲到落底個陣最正

凍檸水走甜

正常檸茶但唔吉檸檬